美股認真討論區 DCCIII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

我地全call少年股神，驚閪

大奇蹟日

升乜撚野？

升

Put put put

加咗少少tsm

Tsla升番曬啦

7點滅世

7點準備

睇黎又千跌日

升少少就gel頭

盤前都咁熱鬧 大家唔洗咁興奮喎

今晚上返幻二

慢跌 有排玩

gel頭啦

淡。。。雞。。。

今日一定好刺激

納碎班人死之前都係開party

淡友今晚開party

箱都穿埋 慘到

gel 頭 。

msft googl 跌多d 跌多d

今晚TSLA唔升等幾時 DLLM

救命呀，我唔玩啦

反手左就升

廢老:“如果你沒有賣出，你就沒有輸掉”
夠膽溝就贏

Amzn

大大大大大
大奇蹟日！

大家等左咁耐電池日 今晚一定係升

M$

跌呀

盤前不適合買賣

TSLA 彈好勁

盤前頭一個鐘比淡友打下飛機

屌你老母納指撚狗

升返啦無事啦
panic sell又被呃貨

睇好佢今晚500

ching 點睇shll合併消息

Price in左

巴打唔好再反手
求下你

無事啦 升番啦 牛軍可以出番黎

穿200真係等仆街

小閪軍
出陣

熊市

一問完冇理由跌完先清就升

NVDA $400 gogogo

搵一日綠燈得唔得

又反返

假像 開市滅世棍

LMT LMT

pk 掛左190 msft 以為今日入到

好想買aapl put
驚忍唔到手

切左80 個果 就升少少
切曬一定爆升

之前拆股無原因都升到5xx 電池日至少550破埋前頂啦

tsm盤前咁少貨賣

契媽的基金今年表現出色;目前爲止契媽K和契媽w的年回報率已超過78%。
契媽稱股市的反彈是市場彈性的標誌，他說：當我沒有看到足夠多的憂慮，我便會開始擔心。我現在很高興，越來越多的人在擔心市場。我總是說最強的牛終會翻過憂慮之牆。”
關於契媽的公司對特斯拉的盡職調查，她總結道：“隨着我們更新我們的模型，我們對它更加樂觀。”“我們的模型沒有任何變化，除了好的方面。

睇留言以為自己係平行時空

嚴格守紀律

一日未賣一日未輸

Arkg依家重值唔值得入？

喂tsla咁勁嘅

tsla轉燈
上呀

原來切係解收割

個個都餓左兩日

俾d位大家定吓軍心 納dee高位計算
1. 08年股災: -54% (derivates, liquidity crisis, banks bankrupts)
2. 18年股災: -23% (interest rate up; trade-war)
3. 今年股災: -30% (unprecedented 肺炎 + 沙地石油危機; but interest rate cuts, strong rebound)
4. 今次調整: 依家計期指大概-13-14% (interest rate stays low, low liquidity risks , cvoid controlled & vaccine coming, major uncertainty from presidential election & QE policy ambiguous)
希望今晚Fed Powell clarify返個QE policy未來部署, 及早止血, 如果唔係到時又on99要出嚟救市, 個人睇個跌浪應該唔會last多好耐

其他參考數字:
2016 Presidential Election: 爆冷 TRUMP上台, 都只係競選前1星期恐慌而短插8%, 選後馬上反彈
2016 Brexit: 史無前例脫歐後-10%, 一個月內收復失地, 未計算英國經濟本身唔掂

其實咁樣幾好，咁就睇到散戶諗乜嘢
我個腦係諗唔到佢哋諗嗰啲嘢

好想panic sell
決定呢個星期都唔入嚟睇 app都del埋

唉唔怪得彈完

反手完又向下

講左啦 叫你班淡軍靜啦 ok?
靜靜地贏

果果都未爛 咁早切

盤前撚狗是常識吧

無事了 跌返啦

今晚開市推post應該好快

今晚早啲訓

快

岩岩切親手 見紅
無啦無啦 見紅呀 酒呀呀呀

雖然我岩岩玩股票
但呢到啲comment 都幾搞笑

無事喇

我要跌呀

果果個v 同tsla 個v

真係要酒先

依度鳩叫區嚟
唔好太認真

今年股災可能真係百年一遇 又肺炎又油

不嬲都係咁

原來JPOW一陣又講野

今晚納dee重返12000

strong hold 驚閪
肯撚定今年開市跌唔夠1%, 之後十二點前轉燈
歡迎bin c
孖300%啦仲望

初頭睇呢個post 嚇到鳩都縮，個撚個叫酒呀

所以入嚟睇吓留言幾好笑

但新手一入黎就肯定嚇到掉貨

盤前

準備del app

依個post d人係有讀下書有d品味

爆升is coming
升！！！

所以要靠你幫手

溶斷呀
酒呀

準備收工上堂
夠膽今晚千升

佢係一個爛左既果

睇耐D就識分邊D認真分析
邊D鳩叫

次次跟足D鳩叫既話
就算P巴既身家都分分鐘幾日歸0

我夠貨了， 等 滅世先撈下msft googl

好似今個禮拜有兩日講野

看來唔夠膽

次次出黎講野都無好野

叫佢收嗲得唔得..

今鋪真係唔方唔納碎啦

你當熊軍大將軍個名流？

日日mon住個市好易受情緒影響
諗諗下我都係weekend先入嚟好過

熊巴master？我都係

屌閪，回少少牛鬼蛇神出晒黎
又插過

印錢啊pow pow

所以我嘅估計 今次跌浪應該俾盡-20%左右 技術上熊市我覺得都未必會進行
依家都行到-14% 但係暫時個市場都係健康 睇唔到有咩liquidty risk啦
你依家清倉就浪費左之前坐嘅時間 轉身做淡仲要同fed對賭
倒不如坐定定

TSM 80以下=特價

Sp 3200

派錢

好似唔止?
U.S. Fed Chair Powell Testifies 呢個三日都會見到佢

歐洲熔，巴打們保存實力。

唔好咁快撈

一齊努力

契媽篇野其實都可以安定人心啦

呢啲撚狗市好容易左一巴右一巴

屌你個名

由於今年所有野都over哂歷史 我估今次跌80%

上黎睇9叫係我mon post既原動力

啱
根本唔撚驚
冇事冇事
搵位加leverage 啦

之前唔識將d economy野group埋嚟睇
依家睇macro咁睇成個人輕鬆好多 市場d波動無咩好強嘅感覺

跌100%所有資產免費

yes yes yes

認真
八月升咁急
唔調唔合理啦

唔緊要嘅咁你咪short囉
記住covered唔係輸到跳樓

要錢唔要貨

香港太大壓力要9叫放鬆下

有冇人入咗SHLL ？

上黎鳩叫係我既樂趣

歐洲滅世了各位珍重

唔洗搵位
個市自動幫你加leverage

加入叫埋一份 可以舒緩壓力

EUR 跌返星期五姐, 無事

納dee=莫雷拉

龍軍會戰勝歸來

唔係啦 自學咋
無勇氣讀post grad

原來咁多人想啲新人輸錢

龍軍必勝

3200

上星期五all in左sqqq
今日仲唔輪到我gel到光頭

巴打知唔知幾點
係咪又係兩點?

Nkla開市即put都趕唔切了

穿撚晒你估講笑

咪又係跌

兒登仔之前狂推呢隻

歐洲一棍落番4月個價位

成品都無架 唔知點解可以幫佢打飛機

你心地唔好 諗住人地點輸錢
新人上堂交學費天經地義

死喇 未開市回撚哂 開左市咪轉燈

咩位都穿撚哂 ， 熊軍assemble

nkla 仲衰過啲港老千股

咁同痕池有咩分別

港股

即係120同 boll mid
撐唔住就冇了

shll 50蚊入左100股，點睇

無錯

我做廢佬算買大股

今晚9點半齊齊畫畫

發逹

Shll = Strong Hold Life Long

有tsla唔買買nkla

on9先會吹奏成第二隻TSLA

today 10:00 USD Fed Chair Powell Speaks
12:00-18:00 FOMC Member Williams Speaks,FOMC Member
Kaplan Speaks, FOMC Member Brainard Speaks

Tue & Wed 10:30 & 10:00 Fed Chair Powell Testifies

60分少少機會都唔俾？
咁串？

契媽溶左

我都成日 post呢張野啦
算係咁啦

大英帝國，滅世ed

買親位置都輸

法國滅世先wo

英國樓有無discount

今天買戰爭股！
Tgi, rtx , ba
大家多多指教

佢唔比銀行派息害死個市

想賺叫雞錢 係咪可以跟

鴨都有得你叫
（鴨貴過雞）

忍手啦

十場有八場頭3都輸
手足介不介意俾料

圖

tgi 轉身快啲無咩問題嘅我估

我係想講啲人又唔係好似好巴咁貼證明。白白痴痴咁叫

今晚加少少aapl 如果穿$96

納DEE睇黎負700左右收市

從六千返黎未

為左$50 coupon先買番1/2場 $10
都冇次贏

直接跌到0

台仔PANIC SELL

今晚溶硬

今晚係咪要酒

sh未驚過，等跌完，升緊再用margin買多d

第二隻腳

係就好啦

成交少到

今晚大暴跌

引牛咁仆街

熊熊哈

點引到牛

你點知的

入貨日

受外圍拖累，唔計

暴巴有無新軍令可以發表吓

入貨咗半個月喎

美帝爸爸點carry

唔知我仲頂唔頂到落去

Tsla 救全家

溝貨

好多散房買入Tsla

一手資料係咪代表P巴上戰場

全倉tsla 咪冇事

就快要賣身對沖

坐慣咗tsla, 而家遇到風浪嗰陣, 個人都定啲

之前幾個月只係熊二，真正熊三黎啦
牛軍應當悔改

果果今晚能穿$100嗎？

Elon baba
I dun feel good

會窮

又黎盤前跌 引沽

屌你老味
上轉buy完dip, 完來仲未dip曬

唔好玩啦

清倉保平安

又夠鐘panic sell
日日止蝕日日賺

未有，VIX又落番，谷唔起咁，反而好奇歐洲跌咁多

準備又封呀嘛

準備好$85接貨

因為脫歐?

好似英法都重新爆 經濟恢復無望

似係lockdown 之前都傳london lockdown

NKLA直落地獄

一到6點收晒工無人鳩叫

第4 波爆發

歐洲第二波

都係等今晚Powell講完野再算

乜有停過咩

唔鳩叫

我唔識小西 無理由盲中中去跟小西

不過我好認同佢嗰套都好多謝佢教我咁多野

所以入黎既新手可以睇下小西講過乜

開市不問價put

依家牛牛打comment
要手機認証
之前好似唔使，可以上去鳩up

我睇唔似，有疫苗出，基本上係時間問題，此病不能除只能打疫苗

要跳樓了 有冇巴打一齊？

除非疫苗無望

跌一個月 出完疫苗再升過

但幾間廠都嚴重副作用有阻滯喎

Sent from mid air near IFC

佢落地獄 輪椅唔升有咩用

走牙

跌咁小

等埋你先開車

走佬先跌25%

仲諗住會drop to zero

開市再暴瀉

等睇開市升到上太空

利申：call左sqqq

leap put nkla

點解依家無得落put

等緊你等緊你

爛果就快落103

穿100

有跳樓既勇氣 何不gash out大賭option定輸嬴

好似得英國a字頭個間話遇到問題
但好似已經resume返

睇黎nq 會穿10000

真

好彩上星期AMD無穿74
SP收完錢等情況好D再買

台仔修埋例
中共想引台仔開火先
台仔應該唔敢開
但中共一開應該會比台仔打到無飛機用

台仔會迫支那墜機落台灣

1300按金其實唔算貴

成班又推錯post

美國set 晒局想同中共係南海開戰

中共為左唔中計就搞台仔

我隻蘋果

3係岩，我開多左個2

我再也不會傷心
同時沒法再興奮
麻木到一邊乾香檳一邊抽箊觀看地震

排隊啦
而家先排出年拜山到你

我今日入左另外一個2以為自己錯

暴巴自己都係度

如果明天前殞石降臨

我覺得中共應該最後會逼到台仔開火
支共之後就會用導彈但應該會比想像中廢

<100 ALLIN

兩個II,兇兆

drop to zero

電動貨卡尼古拉爆詐欺 聯合創始人宣布辭執行董事長

LTN 〔財經頻道／綜合報導〕號稱「卡車界特斯拉」的電動貨卡公司尼古拉公司（Nikola
Corporation），在今年6月上市後股價漲勢火爆，但有放空機構指出，尼古拉的產品實際
上無法運作，且測試影片內容涉嫌詐欺，讓美國證券交易委員會（SEC）介入調查此案，
而尼古拉公司聯合創始人米爾頓（Trevor Milton）則在今（21）日宣布，自願辭去公司
執行董事長和董事會成員職務。

《CNBC》報導，做空機構Hindenburg Research曾在本月10日發布的報告指出，尼古拉聯
合創始人兼執行長米爾頓，涉嫌誇大該公司電動卡車測試結果，和測試影片內容詐欺。米
爾頓還涉及不正當裙帶關係，讓自己的兄弟Travis Milton掌管氫動力部門。而在尼古拉
傳出詐欺醜聞後，還有投資者將代表所有股東，共同控告尼古拉公司、其董事長與2位高
管。

米爾頓今則在推特上宣布，自願辭去其執行董事長和董事會成員職務，董事會也已接受米
爾頓辭職。米爾頓聲明表示，「尼古拉確實在我的血液中，以後也將永遠存在，目前的重
點應該是尼古拉公司，及其改變世界的使命，而不是我...能創建尼古拉，並將其發展成
能改善交通狀況、幫助保護世界氣候的公司，是令人難以置信的榮譽」。

米爾頓另宣稱打算為自己辯護，以回應外界的詐欺等虛假指控。

尼古拉執行長Mark Russell也聲明，公司的優先事項保持不變，尼古拉將與合作夥伴一起
專注於執行公司的戰略計畫，為成為垂直整合的零排放運輸解決方案供應商奠定基礎。

目前尼古拉還未正式推出任何產品，但其市值在今年6月初一度超過福特汽車（Ford），
而尼古拉詐欺醜聞爆發後，公司的股價也從一度達79.73美元的高點，跌至18日收盤的
34.19美元，跌幅約達57%。

閃

中共搞台仔
美軍即刻沖過去啦
果幾艘戰艦等左幾個月

大手put尻佢就發達

全倉紅

好想鞭啲傻閪話係tsla第二代

intel 插 TSM升， Nikola 插....tesla...

等緊kodak put 打救我

水退了先知tesla好過蘋果
以為tesla跌得快
原來之前跌定左
而家硬過鐵

究竟鬼佬幾時先識醒,
明明最衰都係支那狗
既然鬼佬屌政府做得唔好, 咁好啦屌 全民自救叫佢地戴個罩都咁多爹
台灣同香港基本上都成個榜樣比佢地睇

牛頓：地心吸力會令蘋果跌

之前如果有人tesla蝕左斬完轉左蘋果
而家應該跳左樓

那， 果果我就擺低左 少少
都夠誠意啦
升啦唔該

上次nkla 45蚊入918 30put先0.2一張 兩日變左5$ 百幾蚊港紙博4000

natural selection

對你好應該繼續跌

2個都係優質股，長hols

熊市又紅雨

屌 好撚驚呀

人踩人

道指仲跌得多過納指

果果而家豬幾多

外國係度做緊研究睇下口罩有冇用
大把人堅持冇用

同spce1樣

熊軍今日要大殺四方
將龍軍殺個片甲不留

條友咁快走渣架

老千師

我賣左NVDA 轉TSLA
星期五轉完星期一即插20%

擺明老千

擺明車馬話比你地知佢係老千

老實講今晚再跌納指真係準備下探10000先再有支撐位，而FANNG全部都要補之前嘅跳空缺口

Tsla 硬多一日就玩完
唔敢睇太好

點解金會跟住跌

熊雨

Tesla電池日如果低於預期 個市仲唔乘機冧落10000

龍軍d血黎

要跌既好唔好都有藉口架啦

Amzn穿埋2900

粒電太勁 理解唔到
跌

溶斷嗰陣時係唔係都係乜都跌？

tesla好撚硬估你唔到

滅世了

想put tsla 10月 350

粒電咁勁 少左換電生意 跌！

Tsla做導火線

NKLA

要跌就快啦，係到扮硬
仆街垃dee

Put la
個個都hold貨睇電池日
個市就會行相反

20 個

接飛刀不了

樓下5蚊個蘋果
都係100蚊JE

即管睇吓powell見到成個月陰跌加咁大枝陰燭要口識唔識做

比d信念

7點滅世巨棍

個個都睇佢電池完會插 個市就會行相反

20 萬

頂硬上

當係印尼盾

飛刀 vs 高j

9點半呢

係
金股債全跌

個個都睇跌，開市肯定彈到上太空

All in匯豐止血

呢鋪含能先追到數

等睇printer出場
負埋利率就不得了

覺得開市會彈一彈引牛再落地獄

而家🐻市呀

好

唔好，納Dee 溶斷佢仲咁硬

熔起上黎 長債都一齊仆街

你要振作

[member]
唔好話比我知你孖左

[/member

負利 喪沽

係
但依家小回調都跌真係唔明

正呀

孖爆佢

| |

戒急用忍

小西係高手

唔係個個都可以學佢

睇定啲先
唔想摸底

之前升咗咁撚多咁貴 ta又唔靚
啲人咪入去玩吓債 10Yield; 30 Yield都係跌緊

有邊次係識講野

Go_navy 巴得閒到可以上連登

今日個盤前頂唔住
肯定係港股陀衰家

all in tqqq

佢講完野我都睇跌

得Jackson Hole個次見得吓人
之前幾個月每次fomc都例牌插個市一刀

今鋪歐洲帶領滅世

都岩

不過我到價就買
AAPL drop to 0 都會溝

熔果下乜都跌要錢唔要貨，三月果時領教過

TLT

powell出場之日
龍軍上路之時 \|/

垃圾tpr 次次盤前扮無事盤後又再升番姐
留黎開市跌

可能無派過南海

別看得港股那麼重要 成個歐洲都頂唔緊

真咩?

全球攬炒

你當佢賭大細

世界末日

咁你可以all in SQQQ既 信自己

個幾艘戰艦係封鎖海南島

想乞部airpods pro
但未搵到人買mac / ipad

去邊幢, 一齊

歐洲一向都唔鳩理
英法德 得德國指數上得返家鄉
歐盟又廢 幾個拖累 官僚又廢
一早已經玩到負利率 但又無美帝國本咁玩
我諗最多都係拖累好短時間㗎姐
個陣歐債危機美國咪又係創新高

好難熔斷

係咪龍緊

見到aapl同nvda咁唔生性 喊到紅雨

覺得跌唔落就升，fed班人又出黎講野

tsla果然無令我失望

都話連燈充滿娛樂性

我揸緊車去ifc 邊頭？車埋你

準備v彈

龍緊(向下)

排緊了 好多人

熔斷啦

ifc

龍龍（向）下

鬼佬買貨未

GM慘d

諗住NKLA收皮 TESLA會升少少

真係要斬手指，次次手多入完都跌，好地地月供ARKK咪算

轟龍龍

7點鬼佬準時入貨

各位早晨
IB又計錯數
全日正數但話我負數

db 終於大跌啦
3月 db put 既人回歸未

只有美金升

等我又重覆...
1) 唔孖展就唔會死
2) buy and hold GOOD equity
3) time in market >>>> timing the market
如果真係做到嘅，就人人都係股神

幾時熔斷啊

校長今鋪發過豬頭

nkla根本無威脅過tsla

想食次巴打嘅牛河先上路

等睇今晚v彈 小西又贏

校長早晨另外用app計好過啦

儲定錢準備all in 熊3 來了

校長早晨
IB可能係預示緊今晚會變負

早晨校長
校長豬到傻左

潛龍

賣車未日option啦

跌到咁都V到？ 想睇

落雨唔好出街 到時我係上面再炒比你食

飛獵斯巴打
5號仔成為負累

閣下一定未見過開市-3%收市變正數

dont bet against fed

我尋晚已經去左排隊 仲有幾層就上到天台

TSM你冇止賺就係咁跌

見習巴打早晨
搵手計好過

FED係熊軍領導

兩三點就會夾淡淡

shine巴打早晨
唔會咁邪掛

校長你竟然有買5?

升
升
升
升

好有愛

日日都特價

做過你ad可唔可以當識 當幫我霸位

茶記巴打
今日羊
一張恆指救全家

校長早晨
星期三開學

今日熊雨
有不祥之兆

Call Put only
蝕唔入肉
賺就食晒

羊咪好
羊多啲校長 羊埋我嗰份

今日千升

專業巴打早晨
開學慘過輸錢

美國佬就快起身...

小西真係好定得軍心

幫小西講埋制…自…襟

熊雨好
港股紅
美股綠

yes
夾淡夾淡，夾到年三十晚

我外面一滴雨都冇

希望美股綠字

我個頭殼頂都綠

咁大鑊

咁陰公

我條女知道我買左aapl之後比左綠帽我戴
可以點部署

覺得大市等緊方向 今個禮拜都唔會太牛
希望我係燈啦

感情台

道期插咁多真係少見

打機

居然

學生唔乖？

召喚峽谷見

無啦 熔了吧

跌阿！！！！！

10 call 3 put

感情問題一律...

我唔做人喇，JOJO

有冇女 support 先

老師唔乖
職員唔職

咩id

cut loss then dinner

幾耐未見過

同佢講買埋tsla就無事

我係專業送頭師唔好鬧我

我手揸tesla modelS都比佢戴帽

咁你驚閪啊

我D血俾你班仆衙吸曬

好過無？

台仔谷

1分鐘後由我地robinhood散戶宣判死刑

跌一成買三成

Vix

放心 一棍打落去

發達

上半場熊 下半場龍 皆大歡喜啦

Marvel為Disney+炮製的劇集《WandaVision》，趁今日艾美獎黃金時段發佈新預告，並更深化故事的喜劇感，令觀眾耳目一新。

今次見到「紅女巫」伊莉莎伯奧遜（Elizabeth Olsen）與「幻視」保羅比特尼（Paul Bettany）在黑白片時代出現，二人在郊區度過愉快夫婦生活，一家人相當快樂，但身份卻被鄰居質疑，令他們回到現實，畫面也漸漸變成彩色，時空亦回到現代。預告中亦見到Kathryn Hahn扮演重要一角，提醒幻視已死的現實。劇集將於今年底於Disney+上架。

想入dis

上呀tsla

其他股 輸左我orcl d profit dklm

Tsla 仲係幾硬

棍上

今晚必破500

7點前都係呃貨嘅

10800支持好似變左阻力, 開市都衝唔到上去就下個位10500

600！

聽晚600

得WMT補血

電動輪椅又fomo buy

aapl 仲渣緊既人蝕少少好走啦，入tsla 都賺返返黎

有冇人賣咗貨

我ARKG

開市前都係呃貨嘅

今晚入tsla仲有2日水位賺

又追嚟追去？

arkg真心唔錯
契媽揀genomic rev股真係眼光好

appl又drop

過埋聽晚直插200

今日開市倒升 大奇蹟日is ready

遲左冇買

好巴你隻orcl 真係gd try

同一個劇本用左幾多次

唔準笑人呀

aapl... 真係唔生性...

問過我未我直接行出去死

杯葛我

飛巴 求下你唔好gel

等q3 er 同入sp500 上700無難度

Nvda先係

Apple大棍落

風雨之前

西巴有無減下鎊

咁要懲罰下佢地

ORCL

垃圾

第一日識我？
認真，我嫌個市跌得唔夠多
當我冇實力，侮辱緊我

激到你彈起
找個數都多多意見

買咗果果 爽到

真係估唔到trump會批
明明之前press conference話i am unhappy with this

TSLA上又上唔到 落又落唔到

快啲走牙

西巴唔止sh
係喜馬拉雅hold

因為仲未震夠散户d貨
我見呢度啲人仲有貨

屌你老母我強烈建議香港加返個擔遮牌
成班仆街見住條街已經塞滿哂人
舉高少少又唔肯
行慢兩步等一下又唔肯
係要搞到遮撞遮風車旋轉輪咁fing啲水落黎先安樂

匯豐可能因協助支那俾美國罰巨款

Llmn 仲咩

如果早啲睇到小西篇文建倉 有排都未蝕入肉
依家好多股都係8月左右嘅水平

一批人而家股災沽貨
一批人見電池日入貨博升/hold住等電池日

Source ?

汁？

地獄見

你想教到人定教唔到

左右夾

我廢 恐懼了

要入d sqqq對沖下

Ilmn ib睇唔到價

蟹咗咪strong hold

想教到，但我見好新名，
連我一路屌緊襲成都唔知個d都都仲有貨

冷靜機制

返到屋企應該好多人把遮都插曬人地啲眼球

預左啦
閃電11人果單都未同佢計

但係我份老強

Musk 又出大絕

Aapl又係唔識郁

完全認同
香港D人真係唔識擔遮
好L心D人企響D有野遮嘅地方就咪L揸住遮啦
阻L住哂

tsla今晚劇本
19:30 450
20:30 460
21:30 470
22:30 480
23:30 490
00:30 500

屌 真係

龔成都有人吹奏真係笑出聲

一隻tsla救我成倉

一樣, aapl 同 Fb 跌到閪咁...

巴打put咗？

00:31~04:00$500~$600

01:00 600
0200 800
0300 1200

重倉tsla 唔玩option

tsla又黎

Elon baba

0400 250

電動輪椅 430 Panic Sell 苦主區（1）
姓名............................班別
1. ______________........._________
2. ______________........._________
3. ______________........._________

聽日 宣佈再拆股

sorry lor

打少個0

做返污點證人，無事

公司內部電郵又叫啲員工比心機
話今季好有可能 delivery record high

無打少
夠鐘收割

似12點前500，盤後550

支資有可能收購太古？

tsla實業唔係概念嚟

上次19億
一間恒生
今次仲有幾多錢剩
雖然滙豐好撚有錢

做戲先
仲有回馬槍
個禁令係暫緩

今晚d 銀行股齊齊仆街

無事啦咁多位 條女知道我重倉tsla又搵番我
今晚唔打機啦 要大大力砌

ALL IN SQQQ/TQQQ

買定離手

TSLA 會唔會太勁

傻仔黎

邊度有消息？
不過都唔出奇 上年搞國泰加今年政府注資
已經預咗全面國有化

信念買股 SH 佢跌我就溝

咁太古城會唔會跌唔好呀

支持

唔洗驚 全線香港樓都預左插㗎啦
大把人一齊陪你

聽日十合一

梗係向上溝

咩原因黎

全部銀行股一齊仆緊街
沽到HSBC變DB

變大生銀行差唔多

美國逐步清算支企

你都算係新

S for sure win

大芋話佢係概念就概念

銀行業依家已經無肉食 仲嚟個核彈

嗚呀

臭果

明明匯豐轉眼變成利豐

103了

time will tell

毒巴輸死了...

都唔係新鮮事啦

其實龔成衰咩剩係知佢咩人問佢都推2800

而家買樓既人都預左做一世共奴
賣樓都唔易其實市場都真係賣家多過買家
雖然賣家唔會減價因為未到最差情況

aapl 苦主頂住呀

冇料扮四條，永遠都剩係得2800，咁都搵到食

100都嫌貴

Tesla救全家

NQ又插

其實我都想知
冇佢我應該唔會學買股票

弱智就著雨衣算數啦

被指容許騙徒轉移巨款 滙控：已改革打擊金融犯罪

外洩機密文件顯示，滙控在明知美國當局正調查一宗金融投資騙局的情況下，仍然容許騙徒在全球轉移巨額款項，將錢由美國轉到香港的戶口。滙控回應說，已作出重大改革，打擊金融犯罪。另外，滙控不評論有關可能被納入中國的「不可靠實體清單」的傳聞。

2020-09-21 18:24:09

自己認左仲好 大家唔洗哂時間

Apple 快撚d去90啦

連郡打撈船出發未

而家仲買樓真係勇士 見哂頂

Aapl有貨係咪可以岀年先睇？

同埋隻比亞迪

教人玩港股已經係原罪
上節目教人理財講廢話 經濟又唔識睇
仲要投資國企唔講due diligence同compliance risk

所以咪話佢新

有啲女人係咁on9

原來全部都紅緊，冇事了

滙豐係香港好似都養左成兩萬八千幾人
繼政府之後最大私人企業僱主
唔計醫管局地鐵

Aapl破埋104

正股驚西 雖然我唔識睇基本面 但最緊要人買我買 唔好執輸
跌既最多坐 3 5 7年 仲番唔到家鄉既咪留比個孫 總之我就係要溝

送頸鏈比女仔除左Tiffany仲有咩揀？如果想差唔多價位？

你冇買佢書
上佢堂
所以淨係知道佢淨係識2800姐

佢講啲嘢直情好多都唔Make sense

但始終香港樓真係未試過長期下跌

aapl

我係去街市買

村長今日冇出嚟認叻

依度9成連登仔都有tsla
唔驚

100見

連郡死淨幾多人

無睇幾日ILMN 做咩跌到咁樣衰

係匯豐，Barclays, 渣打一齊攬炒

HSBC and Standard Chartered were among the five banks that appeared most often in the documents, the ICIJ reported

咁你咪講吓佢識咩囉

屌你。

滙豐其實未炒人
有排都未死
錢又多

正股唔怕 90我再溝

可能星期五偷偷入左貨

所以我諗唔明點解有人咁on9

寵物鋪啦

見到都慘，好彩星期五走左隻call

直接金鋪買啦
Tiffany萬幾2萬粒石細過粒鼻屎

可唔可以指數跌3%黎睇下

Marc巴不如我哋cash out學渣飛機

佢地心態點都覺得Tiffany 見得人 周大福唔得

90見
放哂

沽aapl入tesla

連郡最大既倉係tsla驚閪

大撚把人叫佢老師，救命

有冇人開估估畫畫散下心

陳雲都有好多人叫佢老師

連郡交易員個個都係精英賭徙
扭波速度快到你唔信

周大福個d都貴
街邊d金鋪先平
我次次都係街邊金鋪買 Tiffany既價買到大大粒石

做咩事跌咁多

反手再反手 只需三秒

可以選對象

從來唔會送野比女仔 廢事佢地吊高黎賣
點解唔係佢送野比我

o的5仔post笑到我仆街

大貓最快脫身嘅方法，應該係用恒生反收購匯豐香港資產，完事後恒生改名做匯豐（香港）？

口

唔好亂黎啦 ！ 冷靜d

佢一開頭又係po呢D gif圖 之後仲有名句time will tell
個陣有個人P左張百萬富翁陳啟泰圖笑佢個time will tell

之前d日本樓都係

aapl到底發生左咩事

比較好奇大貓借比大陸筆1萬億債仲收唔收得返

手持sqqq同tsla

PB太低，佢大股東好似唔係揸好多

我係呢到見到嘅唔算新keep住會出現嘅人得兩種
1) trader，會止蝕止賺嘅
2) 兒子/賭仔，無限金錢，輸極都唔走

無見過真正嘅價投，有都係新名，唔知係咪真

送*

秒trader

果D床上戴就得。

小西為大家好，希望大家明白小西苦心

發生咩事？原來唔係市場修正？直頭係熊市呀？

可能維持一間英資公司，但支資控制

青山老師

我懷疑佢上電視台講既野
同上堂講野唔同

出街戴

幫我撐十秒

係時候買NVDA

主權換治權？

不如同中銀合併啦
橫掂成日送錢上去

毒巴

大家買銀行股前要唸下銀行業係未來嘅角色

IFC天台果張呢

Aapl落100都應該走唔甩 問題係應該溝sh定走

我都好想睇香港失落的20年

S&p穿埋60日

後生女係要有D Branding既。

我依家咁惡，係因為我已經feel到
你哋呢班新嘅所謂SH派，
應該有大部份好快就會反口屌鳩我
我打定底咋

狗帶。

美國最高紀錄係罰幾錢？

好快香港既下場只會同匯豐股價一樣

3000入咗 AMZN

今晚join

Strong hold !
有少少錢，想加倉冇壞 ，但唔好all in 係一隻到

我都幾肯定
唔識佢
你今日一定見唔我

有幾多個咁醒目
唔玩港股直接玩美股

98-03

呢張頂住檔先

係咪仲係滙豐果19億美金

佢幾撚串所以話牛市個個都係股神
見高拜見低踩 得小西先會對呢到有期望
跌幾日就牛鬼蛇神出曬黎

唔關事睇人

返緊去 加lol好友再比你ok? 費事係度

跌走埋老董個位

你睇唔出美市同港市嘅分別
就已經證明你其實唔係太啱玩股票
可能我mean咗d，但我真係咁認為

留定名食花生

巴打沉船？

好想快D睇到呢一日。

要平靚石搵樓上鋪啦
Tiffany 個啲係買個款同啲金 唔係粒石

我覺得留係香港生活既人應該要考政府
因為留得就代表一定要做中國人
如果將來市場無野做都唔洗驚餓死，政府工

公司既分別？

你對比以前已經好客氣

大家識做既姐 有時都要比佢係啲姊妹面前威下既

跟機

我都係港股交唔少學費，唔夠佢黎，將所有野重新黎過

想訓陣

熊市d名又唔同左

未炒人，代表不停俾班人吸血，情形同舊時圍城一樣，高手圍城前必定趕老弱入城先，越多人越好，點解？多一個人就代表分多分野食，而家亦一樣，生意唔夠如果仲要養咁多人，必定奶野。

德銀一早已扑街，炒左好多人，相對較有優勢

3400入都未驚

扑暈自己

氣氛咁慘淡嘅

可入注

HKEX一路都淨係想夾埋班ibank食散户
美市係真係好保障投資者

以下policies difference 係例子
1 牛熊 vs single stock options
2 IPO
3 earning report release period

其實佢唔夠膽炒歐美啲人姐 待遇福利好咁多 一個頂香港兩個啦

個掣係自己撳

鎔呀!!!!!!!! 酒仙!!!!!!!!!!!!!!!!!
D新手覺得好似賭波咁
依家輸比0:1 好難反CUP去2:1咁

熊軍龍軍世代交替

小西巴
有野想請教你
美股有冇辦法轉自己名變實體股？

港股可以去合和17樓變紙放在屋企
美股有冇類似做法？

止蝕

有冇人仲有 TQQQ

唔奇，滿足支那人心態

支那人：你睇，條鬼佬都係同我打工，英法聯軍收皮啦

而家輸緊0:3

有，去computershare拎

除褲有條鏈
此鏈無價
釀製左幾廿年

學到野
謝小西

我當打緊聯賽

tsla今晚劇本
19:30 450 （19:43 達成）
20:30 460
21:30 470
22:30 480
23:30 490
00:30 500

359 0

比喻幾好

人人有自己trade法
Risk tolerance 唔同，成本價又唔同
我唔係要你跟，唔係踢人入會
我只係分享我作為長期投資者嘅個人睇法同做法
你應該找尋適合自己嘅trade法

Disclaimer: Investors should carefully consider the investment objectives and risks as well as charges and expenses before investing.
An investment in an stock, ETF and financial product is subject to risks and you can lose money on your investment in it .
All statements made regarding companies, securities or other financial information are strictly beliefs and points of view and are subject to change without notice.
The information given is for informational purposes only and should not be considered as investment advice or a recommendation of any particular security, strategy or investment product.

好撚癲 TSLA

跌左唔會上得番。前日開post有講，古代繁華大城，貿易路線/交通線一變即刻變死城。

近d嘅你可以睇下西貢同馬尼拉，二戰前係最繁華嘅亞洲城市

明明正常發揮

星期5 盤後清晒SQQQ, 今日盤前買晒TQQQ

我見呢到有人打LOL
台灣個dinter都係SH派

契媽又一隻救全家

好明顯而家仲係龍市

得tsla升

由頭坐到尾係由10：3變返10：8
係小西出現果期入場就會變0：5
好似係
利申：制係自己禁，批判性思考

龔成都有人吹奏
睇哂3本超積都熟過佢啦

tip中比亞迪又點 又咪係賺少少就走左
街市啊嬸都識啦

佢啲料正正常常其實無問題
係個老師格唔知做乜9

tsla咩事傻撚左

其實係
仲要大把m grade吸緊血

道指期貨仲潟得勁過納dee既喂

ELON又出口術先咁

自己既錢，自己負責

美帝準備亡國

啲貨跌撚到我驚驚

道指多銀行

最憎銀行股

爸爸唔好唔要我

銀行搞咩插到仆直

聽晚電池日發佈完就比你知咩叫做恐怖

自己google 吓

ceo隔離契媽po條友好撚on9

吊但我又好有心機覆

匯豐拖累？

跌到無晒感覺

D新聞屈個跌市屈到

因為驚大法官過世 會分薄經濟議案關注度

真係亂黎ga wor

濛b做咩會黎左既

歐洲吹第二波 舊經仆街

打是情罵是愛

搵理由跌啫

或者變成appl發佈日之後咁

匯豐係因為佢都喺張list入面啫，其實係地圖炮嚟

呢個post都有龔成fans

咪話d理由開始作到唔識作

今日低位已到 開市入call

嚇親
唔知431會唔會一齊黎埋

佢個啲真係少少錢，開多個月直播都補返曬

所以我好有信心兩三點會夾淡淡

吊

我只信cathie wood

跟

我都係

唔玩權 but g持你gun

新手黎學下野姐

gang唔gang

一日qe未完都係向上
唔爆倉唔想做swing trade都係每日9fingfing無咩好操作

係咪個單洗黑錢news?

yeah我都心靈上支持

不過我重倉 QQQ + ARKK，兩者都挨緊價

又驚乜鳩，我大賭美帝國運

十年熊市 正式開始

431 入埋嚟呢度就唔係討論美股

pow pow 幾點

果果跌不停

想問下垃指d股有無成份比？
即係好似恆指咁

十點btw

Tsla熊去哂邊

首先，如果我決定減孖，唔會關IB warn唔warn我事

如果決定減孖，我會賣貨，
賣margin impact percentage 高個d先
咁樣先至free得最多margin 做buffer

例如small cap好多margin impact 100%
Amzn 呢d大嘢得20%
咁你賣$1 AMZN free得$0.2 margin 做buffer，
唔effective

重申，我唔係教人玩孖展
純粹分享我自己個人做法姐！
制係你自己撳！

玩孖展一定要清楚風險
孖展玩得唔好有機會被強行斬倉，更有機會破產

痴撚線 今朝見到個叫佢龔神

準備落地獄

舊經濟股都未上返，就跌返4／5月價

呢兩日最大單嘢都係fincen呢單之嗎

TQQQ gogogo

借比熊軍打飛機

龍軍便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「回調不能算輸……儲力！……回調的事，能算輸麼？」接連便是難懂的話，什麼「做淡慘過做雞」，什麼「價值投資」之類，引得熊軍都鬨笑起來：店內外彌漫著跌市的氣氛。

Sor 依兩日無睇news
一追番咁多鋪咁勁既

叫春time

岩岩平番對沖 依家lock左 200% profit

大家有無睇好啲咩舊經濟股？

直落$300。

梗係有
Google 都有答案

睇緊 DG 等位入

Aal

AAPL hold到今日既 大家係幾多入既?
利申:117

新手指數+100%

$250

邊個

Small cap 你會優先考慮賣邊隻
基本質素？
賺/蝕？

咁撚恐慌都入黎上船

shll今晚就爆上

Goog到了
Thanks

今晚走人先

都係Tsla最穩陣

有咩所謂 反正個倉都係不動如山無分別

可能入黎恥笑你們panic sell

小西唔會賣貨，你預佢十年八載

落返黎啦tsla
未上車呀

均價117 same

咁個法官都死左幾耐

我都係117

而家呢刻，應該係CYBE
因為佢而家呢刻喺市場無人留意
而且佔我個倉都算大，賣一半都free到唔少margin buffer
希望佢個價唔會點郁第時可以買飯

如果係上兩個禮拜大跌嗰陣，我會賣嘅係VERI
因為嗰陣佢先係市場最冇人留意嗰隻

123 SH
搵位溝

佢assume 如果我真係要減孖，
會點做實際操作, execution

114

再跌再買
100頭均價

Cls 一片血海

sor, 冇留意到

380，除4

佢好似$12-$40揸到宜家
啊婆都做到

durex有無上市

吹到SNOW. 巴佬幾十年後一入IPO就沉沉地船. 如果佢今次又快放, 就真係水晒班老散入buy order at open

舊經濟流好多血

竟然會係咁 我諗我唔夠錢

我之前日日都係咁，
好多big fans 㗎，唔使理佢哋
佢哋鍾意浪費自己時間

喵

好似20000US夠考

喵巴比人j擊

代表未真正恐慌

個個搏 轉炒舊經
跌啦仆街

你邊隻流血？

正負皮於我如浮雲

雖然升得少 舊經點都要跟一跟跌掛

我覺得Snow真係有啲貴

molamola 我d錢啊

上調幾次招股價
好難唔貴

我巴點睇今晚 同小西巴一樣2-3點夾淡？

我都117

有冇人panic sell

你sell左？

新會然

終於有入貨signal

117 Same

原來係睇知名度同倉輕重決定

孖開既巴絲留意下

SH溝貨
買得就係賭年尾有疫苗

痴線人地IPO價係120樓下, 班傻散2百走去買, 話人地水佢

我係巴佬都2百幾放啦.......

db

差d panic sell左

panic buy

3478 amzn...求安慰

Hi db

唔敢開App了

冇咁多
揾到工就可以儲

Me2啦

玩孖展一定要有exit plan！
唔好戇居居好天真地以為margin call唔會到
我日日做嘅嘢就係幻想真係大跌到要減孖嗰陣我要點做

Prepare for the worst, be patient for the reward

重申，我唔係教人玩孖展
純粹分享我自己個人做法姐！
制係你自己撳！

玩孖展一定要清楚風險
孖展玩得唔好有機會被強行斬倉，更有機會破產

好想溝佢老味
但理智叫我唔好咁做...

佢招股價120$入 點同你地

我都有 少少

係好貴. 一開頭都係4,50.....可能巴佬reputation具現化係個價度

果果

酒店 飛機軍工 房地產

冷靜d, 諗吓自己sell 完，d錢拎黎做咩

所有正野我都有 跌到仆街

SHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

早d訓教

變左龍軍悔改post

點睇wkhs

宜家發覺都係買D股活躍D好

見圖 twst wst xlrn 都好似幾好,但 盤前無咩成交就不了

寜願賺得慢過人

過夜貴八舊

我唔會幫股市打工

我12點會訓

9:30開市前會set buy order招呼下AAPL
我可能set 100 同90兩張
等左兩個月好難先等到

你都幾捱得

熄咗yahoo fiance個alert...個心境平靜番

Ready for deep deep V
各位請緊繫安全帶
屌玩過山車都冇咁緊張

原來歐洲同東南亞爆到七彩

過左一個weekend又世界沒日咁

KODAK 均價10.27
諗緊不如等未虧之前放左先

光巴

F
上星期入左小小

you dont need alert if you sh - steve jobs

呢個po有負皮機狙擊
唔係你一個人既事

屌好心帶口罩啦

想要部正皮機

我3519
已經冇感覺

食多d 咖喱就ok

docu 開始跌得越黎越慢.......

sq docu 監察list

msft googl nvda isrg aapl 同我繼續大大力跌

唔洗比面我

你覺得會跌就放
你覺得會升就揸

根本唔需要考慮均價係幾多

我手動正皮你

來了

點解睇好航空股

AMD
想跌到幾時

人肉比個正皮你就得

又岩

跌期一

少年股神股